周國賢，你係我第一個見過話唔鍾意講野就真係可以成場音樂會同觀眾零交流既歌手

開場前整段野話唔鍾意講野
就真係由頭唱到尾
一句野都唔同觀眾講
你其實知唔知你好撚多Fans都high足全場

王菲？

唱得咁難聽我寧願成場淨係講野

學王菲？

幾好，無呃鐘

周國腎不如退返幕後啦 好撚難聽

腎仔其實鍾意利記

睇過佢幾次校園show都唱得好撚難聽
佢仲有面做sing con表演嘉賓
請佢嚟唱2首歌就真係唱完就sharp走
連演唱會都係咁就唔好再出嚟啦

周國賢除左唱live難聽都無乜點，但佢D fans好撚on9

真 堅難聽又作狀

懶有感情

以為成個世界欠撚左佢咁

啲fans

之前都幾鐘意佢
但有一次大學搞singcon請佢做表演嘉賓
都串串地完全0零流 上台唱兩首就走 其餘乜都冇講過
從此都冇左冇再點聽佢啲歌

幾欣賞佢啲歌 但係無可否認佢長處係寫歌 live真係聽唔落

好多囡囡fans like佢

同感高音唔到低又太薄、中音唔穩
好撚辛苦聽佢唱歌
無可否認佢作歌正、但比人唱算啦好嘛

Children song
本人極力推薦
聽完發現自己或者都有機會做歌手

上面踩果啲人去演唱會係聽人唱歌定講野？

咁鍾意聽人講耶穌 睇supper moment就啱晒

王菲都係零交流

專心唱歌唔好咩

零交流先正, 唔駛聽咁多廢話
香港啲演唱會又鐘意請嘉賓, 又鐘意成日廢UP, 都唔知係咪香港先至係咁

唔怕得罪講句, 咁你學乜撚野人開演唱會
你錄定哂D歌現場播出黎咪得LOR
錄一次用幾日TIM
咁都叫做表演??做撚壞哂風氣
番去玩單機啦垃圾歌手

好奇下樓主想聽佢講咩？

Btw上次演唱會佢都有講唔少嘢

啱啱完嗰個show
睇左陣fb live
真係唱得好難聽
但見啲人不斷大讃好正好正
現場又話好hi好hi
究竟佢地耳仔係咩構造
定係要整hi自己麻醉聽覺呃自己佢冇走音？

盧廣仲？

好正常姐講真，最憎演唱會啲人講一大段感言+請成班嘉賓黎吹水唱歌，香港歌手最興

咁佢有冇王菲唱得咁好聽

見佢唱橡筋好辛苦

但佢啲歌真係好聽
唱功咁多年都保持到水準

佢把聲係有質感但唔穩定
佢真係sell感覺
當係另類唱法來欣賞囉
唔洗下下同啲唱功好嘅歌手比嘅

四流歌手
但香港而家垃圾當道
所以成班狗耳撚係度吹奏
Live都唱唔好
歌你老母手咩
要求咁低抵你班賤種做死一世支那奴隸

連登仔真係好笑，自己鐘意個d唱得差就叫人當另類唱法
唔鐘意個d就叫人躝屍趌路

佢live真係負水準

演唱會唔講嘢都要屌？

演唱會定演講會？

佢寫歌係好正
但唱功

識唔識王菲？

樓上一到聽一到屌

我就明知道佢live係垃圾

所以一直聽錄音版

咁係咁㗎啦 如果搵個韓紅嚟比唱得幾好咪又係冇撚用

我愛周國賢

d fans迷失係自以為有 taste既世界

王菲直頭唔洗同你單聲

講真腎仔以前啲live 真係唔掂
但上一次同呢一次都見到佢有進步
無可否認佢啲歌寫得好正聽咗咁多年都未厭

王菀之 水百合演唱會？

我諗佢開騷唔係特登要俾你聽

青菜蘿蔔各有所好 更何況都無人話過鍾意佢就係有taste
利伸：國腎fans

單春表示我好鐘意講野
真係可以一路講路唱歌

我都覺，聽人講咗咁多年佢啲live點差點差，上星期終於第一次親身聽到又覺得比想像中好
我係聽25號即係中間嗰場，感覺上佢狀態唔錯，但之後睇買尾場直播唔知係咪收音問題定佢chur完兩場爛曬聲所以真係差咗好多
btw話佢cd歌手其實唔太準確，因為有聽佢啲歌cd version都知多數都錄得好raw，唔知係特登定後期執極都執唔好啦，但live出黎個效果其實同cd差得唔遠

周國賢唱歌咁撚難聽都Hi到
好心專心作歌，出黎唱認真獻醜

聽佢唱libe慘過死

我都係25號個場雖然啲人話尾場爛聲但係有赤城同天使聽即刻dum 心口

叫王菲棟篤笑
叫子華唱歌
香港人

有冇唱黃金入球

躝屍趌路講就多
寫字第一次睇

呃鐘
屌你講到佢做鴨咁

呢條友真係好撚作狀
Anyway演唱會完全唔講野完全冇問題
不過演唱會唱歌難聽就好大問題

成班垃圾唔識欣賞我國腎

唔鐘意咪唔鐘意囉
我覺得好聽咪得

睇名

張學友?

d 垃圾歌手要攝時間回氣 先咁多野講

老實講 佢唱歌不嬲麻麻地，但係仲間第一場係ok既

支持佢既原因係佢啲歌寫作到某部份歌迷既心聲，深處，經歷。

我想聽好聽可以搵日聽陳奕迅，我想揀個可以寫得中我過往經歷岩feel既歌既人有咩問題？

大家聽歌理念有唔同，點解要逼人接受你個套

唔怪得香港得一類情歌歌手唔支持唔緊要，洗唔洗踩到咁

紅館pls

好在我係睇尾場，完全見唔到樓主所講既問題，完場仲同大家有講有笑，係睇得出佢談吐係有啲問題，有啲位唔識去表達。不過你聽得都知佢live係咁上下。

唔明點解咁多人吹捧佢 好難聽啊真係

學友！學友！永遠支持你！

其實佢知唔知自己唱live好難聽

歌其實都唱大咗
真係無一首覺得好聽
(可能因為佢唱嘅關係)

呢個FB live真係害死佢 moov on9
睇現場 完全唔係咁難聽
解釋唔到真係

有冇去左睇既巴打講下咩事

britney spears 都say how are you hong kong la

當年我講兩句又比人串「我係嚟聽歌唔係嚟聽你講廢話」

以前既live真係聽唔落，但聽咗咁多年，佢依兩年真係好咗好多

開紅館！啪啪啪！開紅館！啪啪啪！

周仔唱功係唔好 但比起以前其實已經有進步同埋佢啲歌真係要佢唱先夠feel佢真係有佢charm嘅點

咁聽咩演唱會 就算講多d唱少d唱歌都係難聽咖

勸你下次都係唔好入場聽算

條友不嬲串柒柒自以為是,
唔明點解咁多人鐘意佢
成班傻西

唱live差嘅話就唔開得，咁juno一定死撚緊
不過如果佢開，我諗啲飛一定搶得勁過周國賢開

佢成個show有Concept有故事,唔講嘢唔中斷個流程
我覺得反而好好

Juno本身就算碟版都唔係好聲
出道個時都成日比人踩呢樣野
所以就算唱live差都係意料之內
但國腎呢d真係有反差

周杰倫

啱,
啲人鍾意聽佢嘅歌,都唔會係因為佢唱得好架啦

你係咪調轉咗
juno先係cd執得好勁live唱唔到喎
腎仔反而cd version不嬲都raw開所以live冇乜差別
利申 佢兩個嘅fans

講開又講,我記得有一次觸執毛開show又係全場唔講嘢一直唱

原來咁都叫執得勁其實得覺得cs ver一樣係老牛聲
所以睇live個陣一早有晒心理準備唔會好聽得去邊

呢首曾經係我部mp3播得最多既歌

周圍腎得首黃金入球紅
但佢又唔撚中意唱

賣弄球技和你寫進日記

fb live好似係128kbp黎，好聽極有限

多數都係無知mk妹

下 你當王菲流？

咁撚掂一早紅撚左啦
人未紅就學人擺款，on撚9

d 歌有邊首最好聽？
聽過幾首，點都係麻麻

開live 玩性格唔奇，寸咪寸，又如何

成日都覺得佢d 歌好岩林子祥唱

我係聽尾場既
第一次睇Endy既live 聽人講點差點差
到聽個陣一啲都唔差 仲好撚正好好feel
聽到毛管動

之後上fb諗住j多次 但係聽左2秒就off左
完全同現場係兩回事 fb live勁難聽

真係好難聽

呢首係上星期尾場encore最後一首歌
把聲理應係最爛最差嘅狀態
但都好過fb個live 話佢唱功好撚唔掂嘅解釋下

前面半段普普通通
後面一快亂9 咁叫好似尖沙咀D busking 上左台唱咁
我真係唔識欣賞

唱功咁多年都keep到

好撚屈機

周仔首首歌都講中經歷
每句都入心入肺
所以覺得同佢有莫名其妙既bonding
我諗好多鐘意佢既人都係咁諗

以前好鍾意佢 會護主咁護佢
但佢唱live真係好難聽
聽一次會幫佢搵藉口話音響唔好
但唔好意思 真係次次都好難聽

冇比 以一個獨立個體嘅歌手嚟講
都係好難聽

大佬 講緊一個歌手唱歌好唔好聽都唔得？
又唔係話佢個樣/私生活
香港就真係多得你呢d死忠fans搞到周柏豪都拎男金

成日聽到人講話周國賢唱live係爭啲
講到好似佢錄音嗰啲係好聽咁

如果係好聽無人會覺得有問題
真係聽歌就夠
唔只王菲 胡琳, 二汶呢啲出名靚聲既都ok

但佢未去到呢個level
咪要講嘢d人先覺得夠娛樂性 有唱歌以外既表演係must

聽歌都係聽個感覺，唱功好都唔代表好聽，主觀感受

佢有一半嘅歌都係要比較用力去唱
條片呢首係佢尾場最後一首encore
把聲攰到仆街先好似冇力嘅鳩嗌

下面條片係舊年場show嘅尾場encore
黃金入球算係佢最難嗰幾隻
最攰嘅狀態下都有力上到啲高音位
唱功真係差到四流歌手？
PS 忘詞就算啦
佢應該都冇乜準備過真係會唱呢首

唔明點解成日針住佢live
佢唔係唱live難聽
佢係唱歌難聽

WAH 你真係曲到直
成日話香港人用眼聽歌,
E家我信了

我一路睇一路笑
真係未見過歌手7到甩碌咁
拍子唔岩入錯, LUR 歌詞不在話下
睇完FAN 手機都仲係唱唔到出口
唔係尷尬, 係搞撚笑

班FANS 仲要唱埋佢個份

冇 新歌多
入去想聽舊歌得勁少

法國冇邊個歌手冇人鬧
就算張敬軒啲人都會話依家個opera唱腔唔好
鍵盤戰士

香港人自悲，淨係識批判人攞存在感

學友？

唔計對家fans
哥哥都冇乜haters

其實佢個show真係唔止唱歌,佢用個主題同故事去包裝,
有落心機選曲排rundown,又有為唔少歌重新編曲又有cover
當中佢揀啲冷門歌又可以滿足下fans
你可以話佢唱live差,不過對fans嚟講聽到呢啲冷門歌都已經好驚喜好足夠
音樂以外,佢今次同上次show都放咗好多心機去做視覺畫面
所以其實佢真係有放心機落唱歌以外嘅嘢,
音樂以外唔一定要講嘢,反正佢本身都唔係擅言嘅人

當然有人會覺得佢興其放咁多精神搞咁多嘢,倒不如唱好啲先
不過掉返轉諗,既然佢明知自己唱得唔好,咁倒不如放多啲心機做製作

學友都有人鬧過
尤其佢同eason唱同舟之情嗰期

胖虎

佢啲歌係好聽 全部人都只係講緊佢唱得柒
不過如果佢啲歌比左人唱可能又唔同講法

出道十幾年都仲係咁難聽，除左twins就真係只有佢

周柏豪都差唔多十年

側田好好多

目黑，地下街係堅正，而家仲有keep住聽，不過一諗起佢好投入咁唱但出到黎個效果係咁差，就真係笑左，唱左十幾年都係咁，唔通仲鼓勵佢叫佢唱好d咩

真係完全一隻歌都未聽過。唔明點解仲可以生存係香港樂壇

d 錄音都有問題
花果山 但你太自愛

佢係愛回家個龔燁做得幾好呀

咁出返去啦
唱得好又唔知差又唔知
仲有咩好討論呀

唔知點解呢條友啲fans全部都係奇奇怪怪

港版Kurt Cobain

大把indie band post rock band全程唔講野啦

你講indie 呢度啲人唔識架

咁撚難聽

係，你未聽過佢啲歌佢就唔可以生存喺樂壇
香港樂壇靠哂你喇

但係佢d歌真係由佢唱返先有哥種feel

畫質關音質咩事 就算係都唔會走哂音掛...

Sing Con 聽過 就斷氣咁

有無人都係鍾意聽佢上唔到

嘩 你咪樂壇揸fit人

128kbp係音質黎，同場聽差好遠

麥浚龍唔止十年

之前經過apm聽到佢個live真係

我愛黎明！！

都係，2個比較起黎真係99比100咁，不過我認為juno都知自己唔唱得，都叫搞多d綽頭野分散一下，拍下戲，搞下crossover, 唱歌比重低d, 但周唔係，佢唔唱歌我都唔知佢搞乜(作曲同婚外情), 但一諗起佢唱歌就笑左

其實佢作編監詞都有
不如fact check咗先回？